真係全球暖化，熱到仆街！！！

屌你冷氣壞鳩埋

落街去M記Starbucks 嘆冷氣囉